有相但未證實：元朗啲巴士站站牌俾人搬走咗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

係 垃圾桶都冇

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

我冇嘢講

新地許仕仁單野 我覺得仲黑

果陣反而冇人提

笑撚左
你估示威者係hulk咩 就算推得跌 都唔會拎得起打柒你啦下話

姐係得地鐵同uber走

逼人搵巴士站

屌你老母，激撚嬲我就行去大欖搭車
到時成個新界西北仆直政府負責

驚俾人拎走者